等我講一個九成男人都唔承認既事實啦

一個平靜既晚上 你一如既往打側身訓係張床度禁電話

同一個你中意既女仔WhatsApp 大家啲對話都好曖昧

呢個時候你賓周已經扯撚晒旗 隻手仲會好不自覺地摸緊條撚

巴打，生椰菜花早少少睇醫生

順便過對面排埋精神科。

事實？

你敢講你冇？

加甜未？

大家都講啲好撚暗示中意對方既說話 諗起都暗爽 所以溝緊既過程真係好難忘好開心

我中意嘅係男人

屌你毒撚就返屋企含撚啦

係你條死毒撚先會咁諗
比著我一早約出黎扑

傾偈都扯晒旗
幫佢除外套你咪射得？
樓豬早洩？

你地...！你地.. 都好撚串！
我收收皮！咪再屌啦！嗚嗚😭

扮傻都冇用㗎喇
見到文字都扯曬嘅死柒頭

九成男人都唔承認嘅事實應該係短J

從來冇做話

send個wtsap都可以扯旗 我真係服撚左你

你..！你..好可惡啊😭😭

我龜宿番去再睇番啲字 扯下旗先

唔好再屌啦